睇完battery test 覺得上年買咗Xs 好搵笨

今年pro 版克意加勁粒電
再整弱11粒電既散熱，拉番大11 同pro 版個差距

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

101集中討論 入黎攞共識

哦

你今年買左，出年出新機又可能會話買左11 pro 柒左

今年pro性價比高過上年Xs

如果下年出支援到5g 又會話11pro搵笨

呢樣係。。。。

不過，冇得咁比，要用就會買，買得就冇得怨
科技就係咁

可能同ios13都有關，隔多排更新之後睇下點先

的確今年好D

機價差二千幾，你想有一樣配設?
11 已經好過 xr好多喇wo 又賣平左

等10年後先買囉笨柒

次次出新機都有呢啲post